祝所有見到此post既人Jupas no offer

We regret that you have not been offered a place by any of the participating-institutions in the Main Round.

Your application may be further considered by individual participating-institution(s) in the Clearing Round for programmes WITHIN your selected programme choices for which you are qualified, if places are still available.

Please login onto the JUPAS online application system on 20 Aug 2018 (from 9:00 AM) to check the Clearing Round offer results, registration procedures and the related information.

14年no完的
但下年都grad